覺唔覺反黃子衡個班係多數係讀唔成書葡萄撚

人地終極狀元不但止連音樂都玩得叻媾到女有幾奇

邊撚個黃子衡